香港人一齊幫手清潔清真寺

啱啱警察用水炮車攻擊清真寺
佢哋身為我哋嘅朋友
有冇諗過一齊組隊幫佢哋手清潔下？

Up

[共識] Twitter hashtag

唔好咁快住

佢地教義同一般我地接觸開嘅宗教有唔同

問下清真手足有乜注意事項先

唔駛幫黑警執手尾
到時又屈其實係便衣警察清潔